[問dgx] 我借用+不屈 (我臺灣

我就簡單講
我改了你兩首歌的歌詞成台語 已經發出
我這樣沒經你同意就用 抱歉
我現在才來跟你樣授權 對不起
不屈台語:
【改詞】《不屈進行曲》台語版 集氣~~~

不屈二創填詞:
[二創填詞]不屈進行曲 榮光填詞(歌名暫時:榮光進行曲) 有一句未填 幫幫忙呀

hi. 感謝你
非商用/不涉金錢冇問題 btw.
台灣有隊知名樂團之前整左台語版籌款

沒問題哦！

謝謝
不屈進行曲的嗎？？
榮光已經有了（台語版）

佢地整榮光 不屈好似未有

是啊 榮光這個我有見到
不屈台語版我是首發
不過好似無人理

我亦想跟台北公民團體
合作拍MV
請問這樣可不可以

要搞大就去google forms留tg id, email正式contact~

好 我應該今天會給你
TG+email正式聯絡

我剛才已經用Google forms聯絡您
其他事項可以用tg再說
謝謝你